一人一個安東尼入到nba同占士漸漸拉遠原因

廢

心態

保養身體 同keep 住身體咁fit
Melo 完全比下去...
打左咁多年nba 身形好似肥仔咁

肥 vs 大隻

Anthony控球無james咁好就應該減磅
你可能話佢有時客串PF C 但根本體重就影響佢體能同防守
單講進攻佢都係NBA top 50% 好過一堆後備未至於要無波打

不過而家NBA生態好唔健康 組團/抽狀元 二揀一都唔會想Anthony係度 組團唔夠勁 抽狀元又唔夠頹

自律

你要同foj比現役邊個夠比

無得著hoodie

心態 ，防守hea鳩

今年既話...
字母？

心態

頭幾年兩個差唔遠
進攻手法同射波佢強d

點知年年melo一未休季就變肥仔
而占士就去爆gym

就開始有距離

之後ny傷一排
又唔聽教練話成日要攞波
明明個時新人佢都唔多駛keyball進攻

之後一直沉一直肥

就收皮了

迷佢一排，因為佢背籃功真係好正

心態
好記得有一幕佢上籃畀人成個扯咗落黎, 畀著係占士cp3嗰D肯定喺地典返幾分鐘先, 但melo極速彈返起身仲笑笑口, 球証都呆咗, 你戲都唔交下球証點畀雞你

Melo幾時有返波打

不如佢都退休啦
打多年又話組巨頭又屌佢廢